行過路過入嚟傾下

男女朋友平時有咩做？

利申：除咗扑野

談心